點解揸GTR都走唔甩

唔計事後點都捉到你

整個追捕過程逾40公里，橫跨四大警區，跑車首先在新田公路近落馬洲因超速，逃走時先後經粉嶺公路、新界南吐露港公路、大埔公路及沙田路，進入獅子山隧道，經九龍西窩打老道、界限街，太子道西，駛入九龍東太子道東、彩虹道至斧山迴旋處掉頭折返，沿彩虹道駛至衍慶街，撞向停在燈位前一輛的士車尾及快線一輛中型貨車車身終停下。

因為佢就係阿木

佢自己炒車怪得邊個

走入市區咁多燈位.肯定會俾人頂死

High way都未甩到wo

先後經粉嶺公路、新界南吐露港公路、大埔公路及沙田路

你估真係全程追佢咩
開晒cam睇住架GTR喺邊 先沿路加車截
加上條友應該唔夠薑又唔夠術

最on9係行獅子山
出到嚟你焗入市區咁滯

唔啱聽嘅說話你想唔想聽?

R35揸200走佬，我日日揸返工部腳車都追到佢啦。

利申：小改

冇搵rico

因為條友真係唔識架喎

我渣Sunny都放交警星啦

講到gtr 好快咁

講到gtr唔撚快咁

呢度係咪人覺得架535旅行版快

應該落曬大turbo改撚曬，追架r35其實唔難

三百五十匹，全天候四驅，強化車身，國寶級跑車

corolla級數😂😂

香港地你渣F1都要十步一停啦

改到咁 太易認
sleeper先着數

你落場跑最快

太重

寶馬5系都唔慢

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？